反612第一位中槍老義士聽日上庭，旁聽要人！

【引渡惡法】肺癌父中槍無悔為年青人走出來 籲6.16繼續上街守護家園

【#上庭聲援 - １１月５日 星期四】

612中槍的老吳
🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤吳(58) #提堂 (#20200119旺角 拒捕)

聽講佢老婆都有埋癌，佢家人係肺武中都幾近零收人
聽日旁聽要人

綠衫伯伯

推

伯伯點呀依家

近一排身體差左，少左落街，仲有禁足令唔可以去mk

堆

push

要金錢支援出聲

好人好報

Pushhh

題目打少左2隻字
反送中，612第一位中槍老義士聽日上庭，旁聽要人！

美國選舉我地改變唔到結果，不過可以去旁聽比支持義士

痴撚線港共

Push

take care

想捐錢，可以點做

721